騎 騎 吓 墮 馬 喎 唉 喲 喲

騎到空難

仲有無其他嘢講

冇啦，空難都夠好笑

唔好咁啦第個post隻有隻車狗仲死撐緊車狗冇笑過人空難架